依排的確會好灰機

依排好重無力感，三百萬人次遊行，都無辦法令香港政府有令市民滿意嘅回應；差佬橫行無道，放煙霧彈、射頭、圍打女仔，應該保護市民嘅警察家下變咗咬鳩市民嘅政府走狗，聲大夾惡話嚴懲暴徙，依家係度拘捕啲仲讀緊書嘅細佬仔；仲有好多藍絲、廢中睇個垃圾CCTVB睇上腦，不理是非，只顧個人利益，覺得後生仔搞亂香港，阻住搵食，要捉哂後生仔坐監；另外都有一班人政治冷感，完全置身事外，當咩事都無發生，照日日Happy。最心悒心痛係有人為依件事賠上生命，佢地係依件事之前都應該可以過住正常人嘅生活，返下工、上下堂、同朋友一齊玩、結婚生仔，可以好地地開心生活，偏偏因為依件事感到灰心絕望，要以死明志。
發生依啲事我地都好唔開心，覺得依個社會無咗公理，壞人惡哂，愛香港嘅人竟然出嚟捱、冒險、付出代價。

但就算係咁，我地都唔可以尋死啊！！！
咁樣死唔係烈士！！！只會俾班藍絲仆街笑戇居、抵死，敵長我消，仲會擴散負面情緒，令更多有愛之人唔開心，甚至有更多人去自殺！
唔好去做乜鬼烈士，要做勇士！將悲傷、憤怒記在心中，精神Be Water，控制情緒。仆街官員唔理、藍絲廢佬差佬開心嘅時候，我地更加唔可以沉！屌你做好多事爭取某樣野嘅時候都會灰都會無力啦，讀書考試比賽溝女，更何況依家係一場爭取社會利益、民主嘅運動，會失敗、有負面新聞在所難免，而且唔係得你一個，仲有好多人一齊！失敗唔緊要，我地要係贏嘅結果！一齊贏，一齊輸，Be Water We are Together！

克服依啲負面情緒係成長嘅過程，之後先會更堅強、勇敢、理性思考點先幫助到解決問題。一個人做到嘅嘢其實好多﹔俾好多個Like支持唔同有助增加士氣post、推資訊post俾多啲人睇、post下story俾多啲朋友關注、文宣、捐錢買物資、傳媒、出嚟遊行下充人數、一齊諗下計仔幫自己友、打擊對家、去聯署簽名、去投票等等容易做到嘅嘢。每一分依啲事加加埋埋，先可以衝出國際，一齊改變到想改變嘅嘢啊！！我相信每一分力量都非常重要！！

屌老尾！你因為灰、覺得無力想去死，依度睇到成百上千嘅巴打、連議員即刻出動搵你，個個爭住留言鼓勵你勸你唔好咁做，大家雖然3唔識7，但都當係親人咁阻止你，見到依個情況，點解唔可以為親人、為佢地、為唔令其他人傷心、為自己想要嘅嘢珍惜自己嘅性命，一齊繼續行！？
你睇下日日俾起馬二百萬人屌老母、去死個班都仲無事無槓，做咩要死先過佢地先？

灰咪嘗試抽離下打下J、做運動、食好西、傾計、去同frd 一齊玩，或者搵下frd、tg grp一齊圍爐、一齊呻、一齊傾、一齊屌！一定會有好多同路人明白你嘅感受，有苦就搵人屌出嚟！唔好屈住屈住！

依件事之後的確係唔開心多咗，但我發現好似更加熟悉香港人，互相更加親近，無論係港女港男肥婆肥佬MK仔毒L咸濕佬姣婆雞鴨，只要有出過嚟一齊行，一齊曬，一齊幫手，一齊屌，一齊傷心，一齊喊，我都好想大家可以完完整整一齊走落去，唔想再有任何一個人犧牲啊！！！！打咁多只係懇求任何一個人唔好諗住灰就刪帳走人，依個公會戰一個也不能少！！每個都咁緊要！！

希望在此
［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

加油巴打
只要香港人繼續團結落去
我諗真係無咩阻止到我地贏！！

#
我無嘢講
唔解鎖電話
要見律師
唔會簽任何文件
要食飯 要毛氈 去廁所
唔會信任何警犬